全裸搭地鐵青年

有無人識佢 真係好型 唔似有精神病

熱到咁？少男全裸搭港鐵被捕 網民：行為藝術諷一地兩檢

慎入